男子時代廣場內墮樓昏迷

銅鑼灣時代廣場，今早8時43分，一名中年男子被發現在商場內高處墮下，重傷倒卧中庭位置，陷入昏迷，救護員接報到場，將男子送院搶救，警方正展開調查。

有在時代廣場工作的讀者表示，事發時突然聽到一聲巨響，於是前往查看，驚見男子倒卧在地上。他指過往亦曾遇過同類事件，今次已是自己第3次遇見，坦言感到害怕，亦不敢上前查看。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

然後政府同你講香港仲係好成功

一日跳兩件

三件，天水圍有人跳咗